有無人聽過LEOCOIN?

聽講好似繼bitcoin第二大digital currency
之前喺香港引入左
有無巴打聽過?

無人聽過?

推

以為你9up話黎明出coin,笑左出黎

Bitcoin cash 都唔講。。。依琴日一日都10倍幾，全個連登都冇人討論

呢隻market cap 排67